{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_008364",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42050&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "완주 편백숲유하펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 予約人数が追加される場合は、ペンションに予めご連絡ください。 基準人数を超える場合は、追加料金が発生する場合があります。 最大人数を超えると入室できず、その理由で払い戻しはできません。 ペットと一緒の場合は、ペンションの運営ポリシーに基づいて入室をお断りする場合があります。 未成年者の予約と利用も宿泊施設の規定に基づいて決定され、その理由により払い戻しはできません。 次のお客様のために入室と退室時間をお守りください。 客室と周辺施設を利用する際、施設物の毀損や紛失に対する責任はお客様にありますし、損害賠償の責任を負うこともあります。 客室内で魚や肉を焼く直火方式は認められておらず、個人的に用意した炊事道具は持ち込みが禁止されています。 客室内での喫煙も禁止されており、決められた場所を利用する必要があります。 無分別な娯楽や飲酒、高声放歌は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、その理由の場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しを受けることができます。 ペンションごとに期間未確定により料金及び料金表が誤って反映された場合、自動予約がキャンセルされ、正常金額で再予約されることがあります。 予約特典としては、幼児と子供と一緒に利用できるメゾネットタイプが提供されます。 客室ではIPTVとWiFiを利用して、素早く便利にインターネットを楽しむことができます。 また、バーベキュー場ではバーベキューを楽しむことができ、利用時間は入室時から22:00までです。 バーベキューのご利用は追加料金が発生し、当日現地にてお支払いください。 駐車可能なスペースがペンション内にあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "予約人数が追加される場合は、どうすれば良いですか？",
            "answer": "予約人数が追加される場合は、ペンションに予めご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合は、追加料金がかかりますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合は、追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペットと一緒の場合は、ペンションの運営ポリシーに基づいて入室をお断りする場合があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の予約と利用も宿泊施設の規定に基づいて決定され、その理由により払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間を守らなかった場合、どうなりますか？",
            "answer": "次のお客様のために入室と退室時間をお守りください。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の紛失や毀損についての責任は誰にありますか？",
            "answer": "客室と周辺施設を利用する際、施設物の毀損や紛失に対する責任はお客様にありますし、損害賠償の責任を負うこともあります。"
        },
        {
            "question": "客室内で料理をすることはできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉を焼く直火方式は認められておらず、個人的に用意した炊事道具は持ち込みが禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙も禁止されており、決められた場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "騒々しい行動や飲酒は許可されていますか？",
            "answer": "無分別な娯楽や飲酒、高声放歌は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "予約が重複した場合、どうなりますか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、その理由の場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しを受けることができます。"
        },
        {
            "question": "予約料金に誤りがある場合、どうなりますか？",
            "answer": "ペンションごとに期間未確定により料金及び料金表が誤って反映された場合、自動予約がキャンセルされ、正常金額で再予約されることがあります。"
        },
        {
            "question": "特典として提供されるものはありますか？",
            "answer": "予約特典としては、幼児と子供と一緒に利用できるメゾネットタイプが提供されます。"
        },
        {
            "question": "インターネットは利用できますか？",
            "answer": "客室ではIPTVとWiFiを利用して、素早く便利にインターネットを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューは楽しむことができますか？",
            "answer": "バーベキュー場ではバーベキューを楽しむことができ、利用時間は入室時から22:00までです。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの利用料金はどのように支払えば良いですか？",
            "answer": "バーベキューのご利用は追加料金が発生し、当日現地にてお支払いください。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "駐車可能なスペースがペンション内にあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 558,
        "QA": 772
    }
}